[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (76) Timo老母問候區 鳩mo又得閪mo又得

傾還傾，麻煩用返不推文回覆

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer：

星3 主題曲：

特別置頂

入會請排隊填表

感謝比卡整合

追擊list
大家傾掂數比條list我pin啦

OL-KO-LO巴打

樓主樂仔

7r巴打爬返出黎比大家嘅post

即刻同大家重溫
唔使再特登吹奏個旁白啦

[長文多圖]viu tv香港電視台造星節目竟然以大陸人優先?

歡迎再加

狙擊list：
Timo 契毛（中二病臭格）
Odi （八婆臭格）
楊甯 （支那樣衰版波仔）
容海恩 （支那人）
Kiki （疑似藍絲兼中意篤灰）
Judas （樣衰態度差大支野）
粉紅頭Candy（大支野唔投入）
陳嘉茵（Dancer）
旨呈（厹）
班長（造星金城武）
Polly （五音不全）

微博抖音使用者：
卡文（孔仙州性器）
Odiu
容海恩
泰倫斯（負責揸咪怨婦弟）

仲有個契仔：
Ansonbean 契豆

已淘汰鞭屍區：
晴晴 （千年老妖遺害人間）
小妍（魔樂師都有用微博抖音）
Esta （怨婦兄）

祝福中國舞Dilys一生幸福平安

咁都foul tmax

最撚好果個，俾人投走。

Foul阿拼好過tmax喎

[全民花生]想睇 肛生timo 仆街的入一入嚟

祝福T-Max

christine

Tmax段rap救全家

社企團滅

alan啦屌

我求下你走啦alan伯 屌你老母

終於都發生 隊入面最強果條友 俾眾廢人投走

林家謙

咁成組都可以foul哂

劣幣驅良幣

Rap得最好都比人foul

冇人撐TMax

笑死 tmax全隊最勁, 比班廢柴foul左

manson老婆lm

真係估唔到

我仲以為foul小新

真係唔撚想睇落去，擺到明見到人地有料，投走佢先啦

鄧tmax拍住班垃圾唔抵

小新呢組除咗高妹tmax全部都係仆街

屌，追擊埋alan啦
幾廿歲人狗撚到咁，又假

廢西排勁人

out3個 alan

用相處得唔好呢個原因投走最好實力果個真係好撚柒

林德信個首係咩歌？

正常人入咗 廢物組
咪顯得格格不入囉 慘

屌好想快啲睇到chill club，想J林德信

慘 表現好嘅被啲kam 嘅foul

戰略部署投走勁嘅

Christine

放心啦alan
你轉頭都走架啦

成組foul 換Tmax 返嚟啦屌

jace

隊員唔中意聽真話

點解我睇中邊個就foul邊個

永續faker t-mac

點解垃圾alan 冇人投 二汶一陣foul左佢啦唔該 一開聲都走晒音 仲好意思話自己歌手

alan 伯又走音又唔記得歌詞又老又唔跳得仲要係ekids 出身

有冇christine ig

Alan叫其他人投自己好來好去咪算

一分鐘

Tmax講真話就比人杯

問好

好賤呀 投走T.Max

慘

T max都foul

好想食花生，入去推

好想同高妹瘋狂做愛

小新先...

不過其實除左條女同Tmax
3個都可以foul..

佢好慘 入咗個奇怪組

t max 係組內最好
rap 跳舞都係

留返個女仔睇多陣先

我以為foul alan
但見播佢講野就知唔係佢

對a組3條仔好失望

分組問題啦
累死t max
成組得條女同佢最正常
俾條基佬 假君子 老狐狸玩排擠
真心唔抵

狙擊list +
- 唐氏小新
- 死gay佬阿拼
- 樂壇小強alan

三條廢材擺明夾定做鳩佢啦!T max派入你地度真係浪費 仲話人負面 屌比賽導師派比你啲隊友全部垃圾 根本輸硬

LM

我仲以為係Uncle Alan

三個騎尼怪自已圍爐
個alan foul左人仲話遲啲搵佢幫手

得罪問句 gay嗰個selling point除咗性取向仲有咩？

cls
成班唔知自己嘅料去到邊 比人撳住黎打到咁
然後投走個最督促成隊嘅角色 話佢比最大壓力比自己

小新 alan唔走肯定係造馬

唔係佢rap 輸得仲難睇

笑左 foul人但係返嚟要人幫手排 痴線

正常人 畀廢物投走咗

真

樂仔記得mute聲

識玩 foul最勁嗰個 少一個對手

不過睇T max 走佢地唔算話勁傷心

應該本身都唔多fd 架啦

咁你地係唔掂呀麻 講事實又話負面仲foul人 最後咪又5:0

二汶揀返呢三件就搞掂

得罪2個自我感覺良好既死基佬
梗係俾佢地投票out 走啦

Y u u

其實咁樣係好正常
邊有人留勁既人遲d黎搞輸自己

比賽黎架喎

記住
踢人梗係揀踢最勁那個
唔係自己點上位

根本現實到仆街

唔願意面對真正問題既人，永遠唔會進步

g持

tmax ig係咩
想follow

個自選俾佢一個人救返咁多，foul最好嗰個cls

推呀

Timo

同dilys一樣入祝福list

張右雨支那雞

3個男人見christine追出去先好唔情願出去咁

狙擊iist 加ekid 廢中, 垃圾矮撚同撚屎小新

其實二汶要踢走既人 可以係呢隊用晒d名額

A組嗰3個淘汰要有呢個女人
屌你老母支那藍絲 支涓

笑撚死
牌面實力都擺明差過B組啦
唔通仲打飛機話會贏撚硬咩

我都想知

要走個啲唔走 唔應該走個啲走曬

3個都奇撚怪怪咁

佢地3個 唔甘心比人鬧 就投走人on9

現實到係咁 冇人和實係少好多機會

推

新post留名
收皮啦閪毛

Foul 小新同阿拼會好d 兩個都冇咩星味

alan : 唔啱聽嘅說話唔撚想再聽

分開晒5個人先投
冇得叫

Yuu

金蛋飯煲

外賣走飯點解唔直接叫餸算

覺得自選佢part rap最好

劣幣驅逐良幣？

佢係黃嘅咩？

林二汶應該會foul走個基佬

Tmax冇diu錯wo 成組都好廢
講真話竟然要foul
條老屎忽Alan 阿併勁煩膠
咁都唔foul走

不招人忌是庸才 係真
垃圾會想拉埋你做垃圾

拼又係基？
小新已經係

tmax幾得意

類似講真話俾人話破壞和諧

除左小新仲有邊個gay

果然係真人騷，好寫實
劣幣驅逐良幣

好撚慘
希望christine下round唔洗同佢地一組

決定狙擊埋uncle alan

christine無投t max
第一個沖去搵佢

alan=廢老

真係好撚肉酸，個人又假
格硬踢走個最有料

Alan仲好意思話好盡力救成件事。講到你唱得最好咁，成個表演靠你咁

真
好廢又無自知之明

btw成組知自己係垃圾被分埋一齊但都要盡力合力做一件事都幾辛苦

三個廢foul個勁既走
到而家仲係好嬲有乜可能manson嗰組會輸比嗰隊臭格組

T max講事實，三個廢柴覺得唔啱聽就投鳩佢走，痴撚線

See you next time

明明Tmax rap carry

真啊 T max 好似個啲grp prj 敢言組員 講完事實之後俾班垃圾組員杯咁

歪腰腰

小新 Alan 阿拼
對唔住喇 你哋嘅比賽 到此為止

可能chirstine投呀叔

成組得T max有料 值得入圍
但因為睇唔過眼講事實 結果比人投走
我仲想睇佢啊

唔爭在加埋Alan 叔

狙擊Alan

問好呀

你有排推

咁中國舞呢

真係好似

話係藍絲？

好賤 講真話都話放負

呢個賽制唔知邊個天才諗出嚟
以為會好有noise
點知

佢應該撈亂咗

成組成組foul咗佢啦

可能一陣2汶3個係哂呢組揀

對christine 加左分
雖然一d都唔似石原里美

呢組除左條女 全部都FOUL就岩

入去支持佢啦

ig: t.max_music

點解叫社企

屌牙
右乳咁撚姣原來藍絲..

Foul埋小新 同阿拼呢兩條友啦 撚有星味咩

Foul個阿叔先啦

Foul晒啲正常既

有圖入list

Alan仲叫tmax下次嚟接佢，tmax 可以喺門口等陣，轉頭就到撚頭Alan執包袱

換返Tmax返嚟啦妖

成班仔玻璃心接受唔到真相就投人走

駁唔到

係 不過真係好靚女

屌 架真係自己丟

走撚哂音，仲話出左道十鳩幾年

Ekids之後霉左咁撚多年好心佢收聲啦

B組大部分人啲格現曬形
之後嘅round你點扮都好都唔會扮到

個阿拼見到都唔開胃
以為自己啲肢體動作演技好好睇
睇佢啲咀臉實覺得自己好勁好有實力
其實浮誇到見到都打冷震

我都仲想睇佢

比tmax私有化
其他3個眼紅

右雨好似係選過大陸選美既北姑黎

一人一票下
廢人聯手ko正常人
好似中共買阿非拉國家搞美國咁

二汶唔敢搞alan 啦

佢真心死得無辜

真，成組得佢係靠實力入圍，其他唔係算樣就靠鳩講

唔好畀任何attention呢條友就ok

好喎

日日都多幾個人要狙
呢三件都廢其實唔好哂位狙仲好, WFC
同埋狙人唔係因為佢gay

樓主下個post懷念tmax

一睇就知係啦

Christine 唔係有樣嘅話應該俾人投走咗
又冇表情又冇力

可唔可以foul左小新
唱又難聽 樣又好似輕度弱智咁

牙mac,可能有機會友誼q

其實其他組員遲早都要走㗎啦
係遲走早走嘅分別
但係真係唔想見到alan同阿拼喺畫面度出現

咁人哋講明溝通出問題
呢組唯一有播原因
Tmax自己都一早知結果好欣然啦

算啦

幫下手

耆英唱歌

快想睇foul人睇班女人有幾假

同意

噚日啲評語好中
佢出嚟表演成日都好似最後一次咁
令人睇到有壓力
但個表演又唔好
娛樂圈關愛座

佢個格真係好臭寸黑人憎

唔似
但靚得黎幾順眼

阿併 alan 小新 見倒呢3個就唔開胃

其實我覺得Alan 肯出黎玩呢個比賽都係有勇氣嘅
我respect 的

二汶foul走晒呢三個騎尼怪就岩

最撚好笑係
佢地覺得社企係比最大壓力自己

拼個feel擺明係gay喎..

Po咁好多次喇

tmax講真話都俾人屌
事實上果3條仔自選又真係走撚晒音喎

好似玩killer 咁 留啲垃圾係到 咁自己實留到最尾

恰啲唔識搞人際關係嘅人囉

Solo果句連歌詞都唱唔到出黎

果個係Tommyo)
alan唔識

麥基迪個故事仲要咁勵志
而家社企全滅埋

燈到

又咬字清晰

二汶會foul邊三個呢

要Foul都係Alan 阿拼 小新呢三個先啦

Christine 真係幾好

希望出到道

好有氣質

Christine 表示剩返堆奇怪嘢比我

想做第2個蝗祖藍

你睇中timo啦

真係以為自己老就係大佬咁

廢柴唔肯認自己廢

Tmax間公司係社企

因為有反對意見就投佢走同中共有咩分別 解決提出問題嘅人

Tmax rap得好好

求t max ig

如果中國舞同阿拼掉轉放
A3嘅編排應該仲可以再好睇啲
Tmax應該就唔使俾人foul

狙擊list 好撚迫
多人到

成組得返條女

唱得最柒就係佢同小新
foul tmax嗰陣仲敢攬埋去講呢啲
真係屌佢老母

Foul撚曬A1個班死廢柴啦

岩岩個組3個岩岩好

好多唔應該走嘅今round 走咗Sobi

不過尋晚開live佢地又正正常常冇異樣～

真係 其實佢果句真係冇針對任何人

一出聲嚇撚死我
出咗道30年

支持

sobi

5個位會唔會太少

Yuu！要做愛搵Carrier Lam爽夾快！
擘大腳俾黨主席隨便奶！

唔好foul呀cloud呀

有個gay架喎，花生嚟兩兜

唔洗啦 阿豬阿狗都追擊 好on9

老實講畀人揀重慘過畀人投走

Dilys

佢本身咁撚廢 唔出黎玩d gimmick野仲有啲咩好做吖

希望唔係閪女人

Uncle Alan 唔差啵 可以玩後少少

幾時先foul得走個篤灰西女人

manson

但佢ig follow bob叔

見到屌毛就憎

Foul撚咗judas去 plz

Manson好靚仔

又喊足半集

前兩季根本都係咁
好似第一次睇咁

唔好foul christine呀

除咗Christine啦

Candy kiki

markmark

節目效果，係連登仔咁上心

真係我地是但一個比橋都好過節目組

可以整個gay list出來嗎

係咪嚟緊半個鐘都係喊

好似右雨

alan仲話練咁多最珍惜友誼，
轉頭foul人個下又唔攬，後台又話比show人做，
好撚假
實力又差，唱跳唔達標

屌
左手邊嗰五六個唔撚鞠躬真係好撚仆街

一開口就走音wo...
雖然跳老舞重有啲基本料子

想問死大陸仔Foul左未

二汶果邊好多老鼠屎foul三個位唔夠用

可摸耳out judas

佢interview講過以前係邊青
係社工長期服務對象
然後遇到宜家經理人慢慢帶翻佢入正途

vincent

二汶

Manson

踢走哂d支那人先啦屌

因為佢本身係邊青 經理人公司好似社工咁救咗佢

佢正好多囉

點會冇noise 第76個post

Foul Judas 旨呈OK？

係邊個

其實二汶做評判咪算, 佢唔算好識教, 就同上年既eric kwok一樣...

死矮仔

早會咩
一齊鞠躬

dancer真係契女,集集都要影影佢

CY

二汶仲謙過契毛

agree

佢心諗
點解我要入廢物組

十足十啲冇料扮四條嘅廢老

又噁心做唔出

都話造星四花姐vs連登仔啦

即係冇得同組foul兩個?

都係個句T Max由一個邊青拉翻上黎

到今日有夢想 係造馬行出第一步已經好叻

希望佢真係有成長到

二汶要foul幾多個？

個個粉紅頭應該走啦

固定軒做乜唔跑走

好明顯係見乜hit就follow乜

可唔可以foul多啲

Out Judas la

牙bee 要rap

viu好多節目不嬲都嘩眾取寵 將參賽者衰既一面影出黎

見撚住佢大陸化喎 係佢個人Facebook cap出嚟

真呀 廿個揀3個

foul 垃圾契毛啦

alan其實做咗咁多年所謂歌手有冇練過歌

梗係愈鳩愈有noise

仲有Timo嗰班mk

Zeno個樣好似頭先輸波樣咁

再喊個廠水浸啦
叫全民哭喪算啦

咪Candy

完全高估哂自己嘅能力
alan叔返屋企啦

呢個幾靚喎

吓？bee點都好過Judas wor

foul t max真係好痴線
本身以為呢組實力唔多好 性格會好啲
會識得humble啲 有作戰攻策略啲
點知佢地頭腦 eq 心胸都處於低水平
冇得救

Judas啦

呢part係咪要講半個鐘

點評係咪都係蝗語

旁白唔好下下出黎講野啦
好煩

點評是咪蝗語黎

阿Bee都有份

mayanne呀

走音弱智版小肥

foul 粉紅頭please

好靚仔

3

foul死仆街tb啦

judas 咁都永續.cls

俾佢搵錢啦

Agger

凱婷？

咁都計藍絲
其實你地識唔識分黃藍

小新仲夠膽去tmax ig留心心
假到

好心佢地啦
本身係廢既 最多咪企多一陣
望下周圍既人咩料就知自己被foul可以只係下一秒既事
咁樣做反而做臭自己個image

仲要只係講事實 班人都唔知哪來的自信

呀bee係小組對決真係對佢冇印象

乜水呀
無鏡頭就foul鳩咗
點解唔揀coco li 當初

叫即係out?

林二汶講我愛你啲人拍手掌做咩事

屌 唔係講到星期一先foul呀

完全對bee無印象

唔係out架可？

4個字啫，撘4準時完

下

點評咗judas先好無？

foul tb judas la

下christine

唔recap一陣又比人屌唔夠時間

長腳妹

on9？

呀Bee靚女嚟唔好foul

下二汶

應該走左
Bob叔今日都有影到佢busking

叫曬啲靚女出嚟

點評咋
未foul

吓

屌呀

叫晒啲靚嘅出嚟

屌你老母
人間性器都foul

foul晒靚女...

入面再揀

下？？？？

靚女全滅

out晒D 靚女走

屌

屌丫

屌呀 Christine 要走...

又話team spirit
依家又話人冇特色

叫哂靚女出嚟

屌二汶揀出黎都係靚既女

Dllm揀christine

唔撚係呀

foul走哂啲靚女

好似點名評5個,再揀3個

兩個靚女

下下下

下，我屌啊

仲以為自己做得好好咁 christine好慘

冇哂靚女睇喇

Christine走左

Foul多啲女please

下唔撚係

點都未輪到christine呀

屌呀石原

二汶做咩叫曬d女出黎

點評完再揀人foul

唔foul 小新

真係christine

咁vincent都應該入
明明表現好但被組踢走
CY箭靶又冇事

高妺

一節a組 一節b組啱啱好

bee christine都foul,冇撚嘢呀

燈撚到

咁撚正都foul？

下 唔係掛
小新最廢

Bye bye christine

佢哋兩個都唔差喎。。。

乜鳩呀二汶叫晒啲普普通通既女仔 大把人比佢兩個差啦 又唔叫

林二汶條死Tb專foul靚女

應該揀5個岀黎再out 3個

靚女得罪你

二汶有冇咁撚酸
攬曬d tb

叫五個出黎俾comment
之後再喺呢五個入面foul

3個阿叔唔使走先

屌呀Christine

走音唔foul

女呀 屌你

唔撚係foul嗌名下話

真劇透

屌呀,三個老基矮竟然無事

唔係掛foul最靚個個

應該係唔會淘汰佢啦

alan仲話人地俾壓力佢

林二汶入狙擊list

大山婆肯定唔服人呢兩個靚過佢

有christine唔係冇polly呀？

屌你老母 唔撚睇了

小新 阿拼 alan？！

二汶cls
Christine都foul
3件廢柴一個都唔洗foul

未foul掛

高妹都踢屌

屌林二汶擺明針對christine 又編佢去奇怪組

佢企中間
我覺得幾靚女

石原唔撚關事架喎

二汶：靚過我都要走

好，加入祝福

冇哂啲靚女
去拍劇啦不如

咁我睇咩呀屌

好撚認同

阿拼啦屌

準則好撚有問題

高妹可以出黎拍廣告

屌靚女都走埋

唔好out高妹啊😡😡😡

Foul晒啲靚女

屌好眼瞓

咪撚侮辱石原啦，差十條街呀屌你老未

你知道得太多了

dllm TB二汶揀走晒啲女

Christine 好好啊 冇bully T max

好樣既全部都要foul

小新 alan唔foul肯定造馬

我dllm林二汶

Christine真係幾靚

旨呈呢

Alan有咩可能唔洗走

老基矮

out judas!

小新呢？
又走音又甩steps

踢佢走

唔係揀出黎果d就一定foul 冷靜少少

旁白君好多廢話

judas

Christine除左高有咩才能

Nooooooo Christine !!!!!

Yes豬突

最衰Joey Eric唔喺到

yes！Judas

得一個正路

抵啦judas

走啦

bye Judas

Foul倫伯啦屌

Yeah！！！！！！

豬das

阿拼 小新唔洗打包？

Yeah judas

豬突

Judas

兩邊各揀5個 再10個入面foul5個

TB JUDASSSSSSS

Foul Judas

抵死

抵死啦judas

dllm christine呀仆街

滅團gathering?

哈豬突

點評完好快啲foul人啦

屌你小新仲係到呀

豬突快啲走

judas 抵啦

屌你老母唔係果三個騎呢怪留低阿？
仆街死啦二汶

即係二汶彭導各點五個？

Foul啦

好！！！！！BYE9BYE JUDAS

foul呢三個？？

Out佢la

bye judas

judas真係好樣衰

集氣judas走！！！！！

foul咗條碌柒豬突佢啦

Christine就算走咗都大把世界

Judas走啦

Wo ho

搞掂！

我屌你老母呀Judas

下round 咪唔洗諗人黎foul

Judas要收皮啦

點解行出黎個樣串77咁

終於有了

yes!!!

yeahhhhhhhhhh

終於係judas

Foul乜鳩
都話開名批評

走啦柒頭tb

Bye Judas

Judas走岩架啦
成日西口西面

返歸啦judas

踢猩猩走

躝啦JUDAS

Judas!!!!

揀淨既走

豬突走啦

Judas走了

爽呀

林二汶咪亂嚟呀屌鳩你

好走唔送

抵啦

正
拜鳩拜Judas

我都係咁諗

成個節目最開心嘅一刻

但Judas表演嗰下好好喎

好心foul咗Alan啦
又老又霉

judas好呀

終於到Judas

黎啦黎啦

林二汶反cup

Congrat Judas

Yesssss !!!!!! Judasssss !!!! Yesssss 我好開心

真係 Judas

抵L死啦 垃圾

正

高、靚、有觀眾緣
夠玩多陣

躝啦死tb

B 組foul Cy 班長

Christine ah

Yes佢個樣勁串

judas食屎快d走唔好返黎 樣衰又唔認真

judas根本借造星搵食

點解唔foul Alan叔？其實真係唔掂 唱到走晒音

Yeah!!!
Judashitttttt!

judas 今次死得喇掛

嗱！二汶今次我撐你

快啲foul豬突屎

咪係起碼呢兩個我都記得下樣

直接頭先A組果三條仔啦 跳唱都唔得

終於judas

Ben 點頭表示
搞掂 終於走

好行唔送

走啦，屌你老母

公開處刑

judas foul 佢呢

終於有個唔係靚女

八婆專揀女人

Judas好撚討厭

團隊毒瘤嚟喎

還我christine呀屌你老母diutv

好閪

你而家可以慢慢返屋企休息啦 bye

靚，高，夠晒啦

但其實下round唱歌應該唔會foul Judas

又黎休息有咩問題

Judas呢

高妹同bee都正 拍廣告啦

但佢堅唔跳得唔唱得 樣還好係身型正

支持豬突

出局!

我都明明聽到係評 比上面嚇死

JUDAS
BYEBYE你條尾

Benben好q

未係foul呢三個架

2汶要比Judas d fans狙擊啦

連TB都唔幫TB judas真係反省下

bye Judasbye Judas

呢堆應該係無事既

ben心諗:乜鳩？

五個入面揀人foul

仲要愈睇愈似大J

Judas 真係好一般

啱啦二汶

TB相輕

judas又大支嘢 收皮未

benben ：////

其實幾fair

抵啦死tb

二汶好波

真可以行Shirley Sham條路線

ben ben無奈咗

笑死人

未Foul呀
只係俾評語

點解要foul jar jar judas!!!!

Foul judas la

睇幾多次 佢都係咁西

玩抖音又點計？

仆街死啦
最後果三條騎呢怪留低真係罷睇

Judas真係好黑人憎

全女

jk????下？？？？？？？？

JD 要躝啦

旨程

點解judas個樣好似好衰老咁

揀哂女仔

全女喎

TB

揀哂啲女走

公審tb?

Foul晒啲女

都唔係frd

男版全民造星？

即係未係foul呢啲？

4個女

全女班

唔好foul jd啦

有jd, 中

I am the lin

judas 走啦

Foul走晒啲TB

Yeah Judas and JD

揀晒啲女同TB係咩玩法

講到咁直

全部都係女喔笨

Tb all bye

下原來唔係全部foul

全部都係靚女+TB

JD 淨係記得佢拉低件衫唔知jm9

點名唔係foul

躝啦 JD

好似JD CHRISTINE 會走

淨係foul 女仔？

JD
搏到盡㗎喇喎

Jd 好努力架啦wor

Tb

痴孖根
仲有alan伯伯呢

揀出嚟未必係foul？

揀哂全女

圖

JD 抵死

TB末日

豬突屎個閪樣真係好趕客

Ben 好可愛啊

唔係小新好撚嬲

二汶恐同？

靚女同tb

JD

全部女

全部屌女

留christine jd啦

JD 好過Judas 啦屌

留返Christine比我 pls

JD面口點都好過豬das 啦

屌alan呢啲垃圾冇事？

阿ben個樣好似感激二汶為人民發聲咁 笑死

梁祖堯咁嘅樣

就咁睇佢哋唔會俾人foul

大山婆溝唔到人

踢走哂啲TB就岩

公審同類

Alan呢

有突破又話last minute 先郁

唔foul都預左既
比面同noise都要
Alan叔又性格襟撈

唔准話二汶攬TB

點名唔係foul鄧波鐘？

屌做左又話之前冇做

好柒

Foul晒靚女同TB

好似真係劇透

叫佢跳舞Hea撚到

對緊人

既然依家係喺到屌啲態度差嘅人
咁可唔可以屌埋契毛呀

最後會唔會牙cloud

啱啦！！！！！foul 哂d tb

留christine 同牙bee 啦

Last小新啦

Jd變番女其實好靚

foul哂d tb佢啦

A3會點評邊個

JD算係咁

有鏡頭

高妹

睇到眼火爆個個都鬧

集氣alan走

Judas拜拜啦

Foul哂 alan小新阿拼都唔可惜

Foul埋JD

全部tb 被點名

屌呀 小新呢！！？？？？

泰倫斯，polly要收皮了

花姐想變返男版造星？

點名5個要foul 二汶要foul 3個喎

Ben 應該係果啲心裏面知道有事但係廢9事講既人

Jd咁努力都點名你愈唔比機會佢佢咪愈冇自信

全女？

有2個男喎

唔係foul 3個咩？

嚇都嚇到仆街啦

Alan 叔同阿拼，仲有小新呢

其實班TB自己走啦好嗎

小新 阿拼 ekids 呢三件垃圾
無事？

ok

JD 唔夠信心，成日驚死

撳錯負皮

二汶要foul走晒啲Tb

呀拼個樣好撚嘔心

係呢堆入面揀

佢好似成日食煙咁款

二汶講野 又幾好聽

抵啦阿拼

5揀3

竟然冇alan

Alan仲應該foul啦 唱左十幾廿年一開口就走音
排練又唔記得歌詞佢有盡全力咩

會喺呢幾個人入面foul

JD好過Judas

呀拼！898

會唔會嗌完名之後唔foul佢哋

二汶要趕盡所有tb

二汶專點名TB

王祖藍

求先呀拼仲好high

唔好foul 高妹呀

林二汶由50強已經好明顯咁抗拒女人

點解小新冇份

乜水

alan竟然冇份

泰倫斯呢

咪foul高妹啊屌你二汶

阿拼你最錯既係想爭Suzuki個位

又唔foul小新 on9

矮撚拼/Judas/JD 啡格飛

jd其實好勤力

傻閪拼

屌啦冇Alan

罰你今晚要對住Jar jar judas

玩抖音智力有問題冇得評定黃藍

Jd,judas,阿拼走啦

阿拼OK喎

拼！

cr 肯定留低啦

旨呈真係好樣衰

真係好似阿Dee

阿拼其實好垃圾

最應該foul呀拼

阿拼都係女嚟

阿拼收皮

唔敢郁alan伯

好似係每組揀五個 再foul五個？

Alan仲有得留

可唔可以foul晒佢地呀

正啊拜鳩拜阿拼

亞拼無星味

阿拼同christine好似小朋友屌大姐姐咁

Alan呢屌你老母

唔係呀？！
小新仲係度？？？？

要係入面揀3個

ekid冇事

唔想JD走

泰倫斯都foul

咁就夠
又冇自信又唔主動 點樣說服人俾你留係到

阿拼好撚難頂

阿拼

無alan 係咪敬老

Foul tmax唔foul佢

好撚野，alan留低
二汶真識波

係咪每組一個？

同基佬

要紅一早紅咗啦，使等宜家

二汶恐同撚confirmed

好似死神來了咁,逐個走

唔通真係呢張就係走晒嘅

咪係 再train下比下機會人啦
又唔係真係好差

Alan 冇份

留返Christine 其他可以foul晒

foul後三個啦

如果真係情緒頂唔到
其實走係好事

Alan冇事係咪2文唔敢拉平輩出黎屌

走啦拼

我要Ben 同Manson 算 其他你地foul 哂佢啦

Alan 換返JD啦屌

比糖先上台？

JD其實後尾跳舞個到都幾好呀

其實係有心幫佢架喎？Po 咁多張都幫佢死撐

阿拼好似bb

同team兩個,我真係估你唔到喎

其實JD算盡左力

拼幾時死

二汶係咪唔敢屌alan叔

Bb咩 要人tum

Christine應該冇嘢

2汶 3個 wai 2個

咁呀拼要走了

快啲講foul邊班啦

都幾多homo

拼做返舞台劇好d
佢唔啱比賽

Alan成隊foul撚咗佢啦屌

拎Alan造收視

屌 唔好咁

懷疑大山婆溝唔到人就全部foul

但阿拼出黎表演幾好

其實judas話哂出咗道
同二汶可能有合作機會
第時碰頭都幾尷尬

佢頭先演出幾好

啱呀

alan小新呢

痴線要人tum上台

係。。。

怨弟no!!!

小新咁垃圾都唔foul

似透明人

Tb 走啦屌你老母

呢張中哂

好鬼睇咩

小強果然有料
名不虛傳

三基兩靚

Foul撚到11點半

上面仲有人講二汶死攬tb

點會係阿拼呀

唔out ekids???

揀揀下先發覺二汶個組d人咁廢

foul all tb please

中喎

復仇者聯盟？

Christine 挽留

咁樣一節

依家Foul咗 唔代表玩完
Christine ViuTV都應該會簽翻

之前阿拼講過佢家人入左院
情緒崩潰可以理解

屌少一D唔該

高妹咁撚正都foul

吓大撚把gay tough過佢

二汶d點評好好

點評已經曬咗節

又下一節

小新 屌你老母。

似foul喎
88豬突

牙拼/judas/jd
應該三個鐵膽無誤

即係呢五個FOUL三個?

泰倫斯唔係A組咩

阿拼係要人氹版Dee哥

唔好foul tinetine呀

唔准foul Christine呀

Judas要走了

呢啲睇唔到架啦

推

要人氹好撚on9
唔怪得之唔中意t max

造星個樣同外型都重要
咪撚foul christine呀屌你

A3揀唔落手

b組有冇機會foul timo?

JD Christine 換Alan 同小新

牙拼 小新 judas jd 固定嬲 homo組

又廣告

05分

屌,肯定點評完就話下集先公佈揀邊幾個foul

事實證明全民造星咪撚再搵女

屌你老母05分

阿拼咁撚樣
tamx講兩句都唔得

A1組表現最差嗰兩個留低

好造作太浮誇

Tb 花瓶 各一 搭阿併

JD同Christine留低啦

二汶TB睇唔過眼TB

又20分完？！

06分廣告？

因為林二汶冇留意仔

唉屌你老母christine咁都foul on9

件阿拼都係gaygay地無撚用咁

牙拼應該走硬

屌你啦
問你攞圖又屈我幫佢

又無料 又老 又唔靚仔 又廢 又長氣

拼好睇左好多

牙cloud係二汶定kp組

平均係B好啲

睇黎今日會播MV

怨婦弟冇事喎但係？

冇可能 上左契

好似

弱智

咁你講下alan咩優點lo
夠經驗個人夠狗阿？

咁佢真係好多籍口喎

但帶動到情緒

原來啊拼咁On9

點會有

真心唔走小新係好鬼怪

阿拼個世界係咪又係粉紅色

Foul judas啦

咪A組

都冇泰倫斯

二汶講得好好

踢Christine即棄

都話舞台劇係咁

T max 走得好唔抵

又準備呃鐘

死神來了

Judas走啦屌

應該話做明星唔岩

佢做舞台劇真係幾好

幾肯定如果中國舞仲係到會揀佢

[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (77) Timo老母問候區 鳩mo又得閪mo又得

張相啲女正到

Pushhhh

你幾感性

二汶係TH狙擊手

無Christine你組無女人嫁喇

躝啦乜春拼 星喎唔好笑撚死人啦

Foul阿拼啦屌 成條廢柴咁 又矮又無撚用

Polly
Pony
Out

負面情緒都係情緒

都冇叫佢

抽水姐

次撚次見到契豆對住花蛆打眼識個下 好想打爆部電視

十足十恐怖片啲死亡預告

佢果組最好

二汶foul人睇性格
可能佢知毅力唔夠喺個圈好難行得遠

自己恐自己

成個泰臣咁尷尬到

咪侮辱阿Dee

佢講緊foul咗兩個tb一個gay?